關於對黨鐵制裁措施

小弟無知，如果九龍塘站被爆到要封站，究竟會點呢?